［快啲去留低問題］蘋果，立場，D100 係9月18號會搞個立會去留論壇

【去留議會●918論壇】主留VS杯葛 3對3激辯！《蘋果》徵集網民挑機提問

《蘋果日報》、《立場新聞》及D100本周五晚8時聯合舉辦【延任議會●去留之辯】論壇，邀請主留派及杯葛派同場辯論。節目設有網挑機環節，如對主留派或杯葛派有任何質詢，歡迎在此留下問題。

日期：9月18日﹙五﹚
時間：晚上8時
參與者：
#主留派 林卓廷 楊岳橋 岑子杰
#杯葛派 梁晃維 岑敖暉 劉頴匡
主持人：梁家權
提問嘉賓：
曾志豪問 #杯葛派
盧斯達問 #主留派

全文：
=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
🌎《蘋果》英文版現已上架

無人再理🤦🏼‍♂️